唔知土方蛇諗成點？

又要作成千字兜

條大陸鳩早排俾人起咗底

幾靚仔

堅定流?

果然住美國,身形都成個美國人咁

孔慶翔？

咁似樣